記撚住一定要狗會提供證據

否則一切壞事都可以懷疑係狗做